
                      La peor secuela y una de las peores películas que he visto en mi vida. Si te gustó la primera parte ni se te ocurra ver esta aberración. Vaya despropósito. Una auténtica parodia. Parece una escena de Scary Movie
        
            